三色貓死性不改 繼續洗版 請永久封鎖帳號

多謝連巴打上次封佢三日 時事台正常左一排

但而家佢又洗返版了 仲要比之前更加利害

相信已經證據確鑿 希望admin盡快bam人 將連登回復正常討論

淨係開錯區已經足夠bam你十次啦

只係有人惡意推post做鳩佢姐

你條柒頭何嘗唔係成日開錯區

你估個個都好似樓豬咁得閒咁垃圾長期mon實一個人咩

死都臨頭都要咬人😂

Aggar

集氣封左佢

Admin幾時先肯Bam生滋貓呢啲拖低討論質素不特止仲喺時事台搞破壞嘅垃圾？

一有佢 就冇可能正常討論

文字獄